90後whatsapp谷 長期活躍👍

個個都吹水, 唔通個個都想吹水咩

開左2年有多，已有固定人數，大約60人，
男女平均，厹5p自重
想入請填form

個group傾咩多。

仲whatsapp 係都tg啦

Wtsapp 俾樓豬起底

肯定棍打棍

填左表

填左form